新手用5 蚊撈左708恆大健康，宜家想止賺請問點set止蝕限價盤？

我係用匯豐網上理財，謝謝幫忙，無言感激

用5蚊買

自己睇書學啦唔通次次都問人

Hold到300 回翻落290止賺

股神